(開拓視野)看看大陸人真實既看法

唔係要幫大陸人洗底，
只係想大家知道大陸人對中共既睇法，
得到啟發去抗爭，畢竟佢地比我地更認識中共

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

唔記得轉中文

Comment

點解入邊可以咁理性討論無五毛搞事
但說明有一部分大陸人心水都好清

成個品䓤嘅立場都好 make sense

呢篇講手足死諫，啲 comment 有人性過 uwants 香討

洗腦教育再強橫，
十幾億人口裡面點都會有人醒覺既，
不過網上禁聲既關係我地睇唔到姐

睇得咁通透嘅
老實講唔係好清楚大陸啲政治黨派

係內地生活一定最清楚
好多人都心水清 心水清所以更加唔敢出聲

nice to read

搞入面無錢收

我情願佢地落晒嚟香港，換走晒啲香港廢老好過

因为通过送中条例后，他能更好的管控香港，解决香港“乱局”，搞成和大陆一样河清海晏的模样，而香港人不敢武装暴动，往街上游行几个月就散了，他为什么不做呢。
屌 唔想俾佢講中

呢篇都好中肯

有一點係講香港係個有價值既地方
但香港人卻自閹求榮榮

佢地大部分都系香港政治穩定既時期渡過，
(尤其是有icac後直到雜種上台前)
完全冇意識過雜種上台後既改變，
一直只用以前中立現在變紅既媒體(tvb)吸收資訊,
導致佢地完全脫節

上面日撚日城管打人，個個生癌
大把人唔順中共

推

都講得幾中
算係理性分析

咩forum

雜種上台之前，港豬既我都冇對中共有甘大仇恨

好有point 喎

條友個名叫拳交習近平

依個要推 中肯

嘩，完全唔係認知中嘅大陸人......至少人地真係有人性，唔似得啲廢老同警犬

但好少呢D人 PO主仲要係外國

在外國呼吸自由既空氣能讓他們更清醒

其實佢呢個網幾好，入面啲人都幾理性

啲大陸人質素咁參差
有啲其實幾高質

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

好高質個link 既討論：）

正
講真自問自己真係唔係好了解大陸嘅情況，係有時睇港台啲紀錄片先知道少少

心水好清 呢種正常討論既人唔討厭
但點解大陸可以比人咁公開討論既？

但就好似無咩人有興趣
我地唔係盲撐盲反
理性討論係應該要有
難得見到班大陸人咁理性討論

唔通捉左會公開咩

大陸人旁觀者清。
777上台後不斷推出同大陸融合嘅措施同基建，睇得出共產黨好急，只要我地不斷抗爭，好似送中咁，就可以瓦解共產黨對香港嘅部署

呢個網好耐架喇, 之前有巴打share過出黎
不過個post好少人睇
好似係講what aboutism

舊果個網主比公安捉左上晒新聞
而家呢個同舊果個網冇關係，純粹借名吸返舊人入去，網主人響外國server擺外國

之前嗰個唔係都係server喺外國咩
咁都畀人搭左

好似係佢個人響大陸
真係搵命搏

呢種人係大陸連1%都冇

睇都唔想睇
大陸人開口埋口都係講錢/利益
咩都無 抗爭D咩 彩你都傻

push

13億人如果全部都五毛既話，呢個國家就玩撚完架啦
點都有少數人清醒
但佢地唔可以講出黎

個網啲人咁敢言既
唔驚比人起底咁

睇完呢班網民再睇埋香港大學嗰啲支那學生

佢地唔係一般廢既大陸人。
係以好理性分析大陸及香港形勢，亦都講解得好好
如果講解得好，我覺得係好直得一睇

你望下先啦
呢班係講人話架
唔係幫佢地洗白 佢地有思想但人在大陸 更加身不由己

有一個自己都講
“我一直感覺，我們這幾代保持沈默不抗爭的中國人，會跟共產黨一起，釘在歷史的恥辱柱上。”

睇到佢地更加要努力反抗 唔係的話就會落得同佢地一樣處境

因為寫既人佢然係當有外部勢力
但今次係把777當成MI6,淋病是出來搞局

基本大陸人思維仍是外國勢力搞事

其實中國真係有好多有才能既人，但統統被共產黨逼害佢地下場一係死或者流亡海外，唔敢出聲，你依家係微博見到個啲只不過係文化大革命同六四後冇知識既人既後代由細到大比人洗腦

仲有人性過廢老藍絲

啲殘體字我睇得好辛苦

大家要認真睇下呢篇文，雖然佢地大陸人寫
但所寫每句都係客觀分析由03年至現在既香港，我可以講呢篇都幾高質。

俗語有話know your enemy ,要贏敵人，就要了解你既敵人，香港人都未必好似文中既大陸人咁，可以分析大陸與香港形勢得咁透徹。

所以值得一看

宜啲真心有腦

麻煩換宜啲落黎

代替個啲廢老

如果每日嗰150個有一半係咁嘅質素就好啦………
不過諗諗下，有哩個質素嘅應該都知唔好揀香港

真實ge大陸人最想香港仆街
其他野唔關我事

Cls回覆

呢d大陸人真係好夠疆，唔怕惡咁

五毛嘅工作係搞牆外姐, 牆內根本就唔係工作範圍入面.
同埋你估咁多五毛係真心咩, 都係打份工.

係唔怕惡咁

自膠，係唔怕死咁

點解個網冇屏蔽

係咪海外華人嚟

屌，的大陸人有野解釋唔到就一定係陰謀論
香港的官，由上至下都解釋唔到，點樣野野都陰謀論先

我識得唔少大陸朋友都唔中意中共
大陸人呢個群體其實並唔單一

我冇野講

篇文似係香港人故意用殘體整嘅文宣

維尼笑蛤蛤

又係蒙蔽論

品蔥？server喺外國，講野既人喺外國（或者飛個IP上外太空），大陸點查

同香港一樣，一種米養百樣人

唔係

推
其實個人口數目咁多
總有一啲好清醒既大陸人
只係大家都驚死所以唔敢出聲
懷疑呢班都係出國讀書既學生所以先咁夠膽

1% 都有1千400萬....
如果有1千400萬人有呢D思維就唔會變成咁....

講出咗一個重點就係「五十年不變」只係一個偽命題

呢篇勁野

On9，如果冇69 612 616既話反鬼到咩，有邊個會諗到香港會有咁多人上街

問題係佢既錢仲有幾耐命

有江派反習勢力參與唔係出奇
但無論有無 共產黨近年加強對港控制 都係事實
香港人要爭取自己嘅權利 都係事實
同派系鬥爭無關 頂多係同時發生而已
互無因果從屬關係

64死哂啦

點解佢地可以係網上講64既

老實講 真係唔係睇小一班長期係體制內保留自己思想空間既人 佢地識同制度周旋避免同化 重可以有咁既思想深度同咁策略性睇香港 真係好值得我地學習

因为通过送中条例后，他能更好的管控香港，解决香港“乱局”，搞成和大陆一样河清海晏的模样，而香港人不敢武装暴动，往街上游行几个月就散了，他为什么不做呢

駁唔到

佢地好清楚中共嘅嘢，任何事都離唔開權鬥！

睇到我射左一地

講得出呢段說話既人

ps：我觉得习近平倒不像齐奥塞斯库，而是像崇祯

根本呢個可能性先合理
唔係咩江派習派
純粹係強勢立法會
硬推你

其實大陸好大，明事理既人好多（大城巿人）
但以為中共真係好野更多（發展中/農村）
唔敢講/唔想理既就最多

呢篇完全鳩吹
結構唔完整

VPN
所以依家大陸全面禁止🚫

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

Push

大陸網被控制嘅
信唔過呀

根本大陸係有正常人，但正常人唔俾出聲咁解

個特首係你委任唔係對家委任，你同我講江派習派內鬥

< youtuberr > 2019.06.29我倒是建議後天的七一，示威者們要冷靜謹慎，不要被熱血衝昏頭腦，儘管你們或許可以打林鄭一身，香港還有千千萬萬的林鄭等上位，而示威者的代價會是幾何？死不重要，人誰無死，然而改變不了過程，也改變不了結局，[gold]將自己尚算有用的選票，先從區議會開始，再到立法會，把建制派趕出去，直到逼中央重啓政改，選出香港真正的特首，才是上策。[/gold]日前林鄭的態度已經是磨刀霍霍，重申不會撤回，不會下台，也不會調查克警。加上克警已經根本不在乎自己有多黑，所以口號，粗口隨便叫，但和警察的距離，最好有多遠離多遠，事前做好聯絡機制，不勇武不衝鋒，帶頭向前衝的都不要管，讓橡膠子彈，布袋彈打到克警自己人的身上就行，切記。

品蔥本來就係一個牆外既網站

嗰啲共青團嚟

有興趣咪一齊囉
解放成個中國

睇咗陣
佢哋成日叫自己反賊
好撚正

仲江派

我初步認識馬列主義下的共產黨就是不斷爭鬥，
一推太子黨控制權力，
係咪江派我就唔識，但一定有反習既中共派系
政治唔係非黑即白，而係超級複雜既遊戲

Lm

中共對外窗口就是香港，有大量的家族和財產在香港，如果不能完全控制香港，一旦北方開始爆發反中共運動，南逃或政權徹底崩潰時，都需要從香港離開或者帶走大筆的財富，假設到時候沒了控制，香港政府隨便用一個藉口凍結所有中共關係者的財產，還有一些徹底投靠中共的香港叛徒，也是怕被清算才更需要中共在香港坐穩，否則這麼多年來的債都要一次性還。

終於解答到點解搞尻白手套

點解會有無被禁既網架

electron8964 • 2019-06-20
泛民阵营有些人真的是太naive，选上还这么作，完全是自废武功。选上就多干实事，少作秀，捏到港共七寸往死里打

之前同大陸人傾過
大陸人都知道一講政治反共就俾人捉
但你估個個對共產黨政策都支持咩
咁你就明白內地唔係個個都愛黨嘅
不過愛國就梗㗎啦

愛國其實冇問題

但愛國好易就連埋黨，例如中美貿易戰明明係中共政策做錯搞到美國搞鳩你，但就覺得美帝亡我之心不死

例如n年前有個幾出名嘅維權人士叫北風，屌鳩香港人反蝗蟲

睇咗幾個cm覺得講得幾好 推

有料
第一次見到大陸啲留言咁有文有露
見解精闢

歷史上反清革命既源頭就係香港，只係睇下到我地呢代有無人敢行出黎

抗共聖都

睇都知
曾同梁都冇咩下場就有眼睇

其實一直都有既，不過佢地力量太少，做唔到d咩，不竟中共洗腦下，大部份係愚民

Btw點解佢地啲留言無比人和諧咗
啲留言出位到咁 直接屌中共

其實大陸人係長期比中共洗腦先係咁 （包括香港廢老廢中）
中共仲未打破到香港制度缺口
同樣地 我地一樣打破唔到中共封鎖消息嘅缺口
香港人要贏 除咗壓制警察維穩力量之外
最重要就係點樣打開中共缺口
尖沙咀遊行本身其中一個理念就係咁
方向就有 係睇我地可唔可以快過中共打開信息缺口

屌，唔小心正皮錯咗

做乜鳩要自我矮化？

大陸都只係活係共產黨嘅影子下
冇諗過中國係可以冇左共產黨

有個北京室友
佢都係超級義士直接係wechat同佢D FD講話叫佢地要理解土共做緊乜，同埋想香港死，所以今次先咁多人出黎。
我都有KEEP住比佢睇連登PO，佢話其實中共貿易戰對佢經濟損失唔大，其實係內患最大。
習上台到而家其實只控制到上海以北既地方（之前江蘇老兵起義），上海以南包括香港澳門都係江派勢力，佢話其實有冇發現政府唔再溫水煮蛙，直接一野一野咁三跑高鐵逃犯係想香港人肯企出黎獨立，所以你睇所有人言行舉止都好奇怪（習問這是正式警察嗎、689做跟班咁款）佢話冇外國勢力更加冇可能。

我地香港全城鍵盤戰士反攻大陸網
佢地越禁真相，我地就越要透露真相
全城鍵盤戰士既力量不可忽視
最好同時要拉攏／利用藍絲既力量

啲comment值得睇

【信用系統】「廣東省推進粵港澳大灣區建設三年行動計劃」究竟講乜嘢？：

4.泛民近年接连犯蠢，没有意识到中共的变化，导致自己时被狙击DQ，让好不容易得来的立法会优势丢失，反而成了劣势，中途补选中民间因为不想折腾，以至于让建制派得势。

5.因为立法会的优势可以强行通过，北京希望下次选举在泛民调整过来前狙击香港制度，强行开一个口子，为正式消灭香港制度打响第一枪。

真係人地喺上面都睇得通透過班契弟
冇成本 又可以玩嘢 點解唔做

多謝個少量清醒既中國人先可以知己知彼

阻阻大家，唔好意思
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

除咗新品葱仲有

江派勢力亂港，迫維尼下台，呢種講法已經有左好耐

777唔係冇腦，響貿易戰，台灣選舉呢D時間硬推送中法

好肯定講 大多數大陸人一定係共狗

那些年返過大6做嘢，遇過嘅大陸同事其實又唔係真係個個都洗哂腦，只係驚無得食無得呼吸而選擇唔講，甚至吹捧

呢段真係要推
同老共鬥長命 可能贏
但大家會好辛苦 預咗個個星期有活動\

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

呢啲大陸人係咪出晒國先敢講呢啲嘢

微博先多五毛
我覺得起碼一半以上係

留名學野

呢個網咁勁嘅？竟然冇河蟹，又無三毛洗地

[正撚量] 今日想同大家簡單咁討論下評分系統

高汁 好中point

罵得好，成班on9仔而家先覺醒

無錯班廢老好心搬返大陸啦

深圳武警

有識之士

突然諗起六國論 不停被割地

我無野講

呢個網幾好睇

完全唔同意因為玩嘢所謂「被位人入」先有DQ
欲加之罪何患無辭
梁天琦講明唔支持港獨、簽晒確認書
佢都可以話你「心入面嗰句係港獨」而DQ
唔該唔好再散佈「自己玩嘢導致DQ」呢種有毒嘅思想
DQ嘅罪責全在於港共政權
唯一要指責嘅係港共政權

大陸居然有咁高質既討論區
每日150個呢種人來香港我絕對敬候大駕

係咪大城市高等教育既人？
老老豆豆 中共洗哂腦
但我認識有班北京上海大城市最上流同理性既其實好高質
真心會佩服 傾親都可以一針見血 平時行為唔似大陸人
只可惜只有好少數呢類人 加上生活環境 縱使睇清是非黑白都唔敢表態
佢地見到全國大媽 農民工日日講到國家最好都好心up

佢地都笑敗敗做小學生

呢個網d討論都高質

上面其實係有唔少有識之士
不過可能只佔人口0.01%

睇港產片就知

咪就係，讚人唔使踩自己友嘅不過有啲大陸人抽水真係有一手，好好笑

得罪講句：你呢堆因人廢言既連登仔真係影衰香港人

可以話派系鬥爭一直都有係到
咁啱撞到香港又有大事
唔一定關事
但有心人都有得利用下？

利申：9估

分析得幾合理
國內好多地方税收負數，中央仲要貼錢
印象中得北京同華南某幾個城市有正數税收

利申：唔知之前睇嘅資料真唔真

啫係政想逼人反佢？

江派想逼我地反共，甘佢地可以有彈藥反習
利申：斷估

佢哋淨係識權鬥，講到香港人只係棋子，唔係為自由抗爭，依d ost少睇為妙，支那人自己做唔得，暗眨香港人只係棋子

如果因為權鬥可以搞咁多野，支共唔洗管治得咁辛

佢哋淨係識權鬥，講到香港人只係棋子，唔係為自由抗爭，依d ost少睇為妙，支那人自己做唔得，暗眨香港人只係棋子

如果因為權鬥可以搞咁多野，支共唔洗管治得咁辛苦

好多人都唔係傻既，就玩修憲果時都好多人知個政府玩咩。
但問佢地點解唔反？
「修就修唄又不是吃不上飯？」
「搞那麼多有的沒的你活膩了？」
「要上班，不了。」

佢地只能夠寄望各種方法離開地獄，冇條件就得閒屌多幾隻閪苟且度日算。

呢個推斷合理，但係宅大大真係會因為咁而帝位不保咩⋯⋯？

難度太高
大陸主流社交網微博清一色五毛同民族主義傻鳩
同佢地講乜都會spin到你搞港獨同外國勢力利用
然後漢奸走狗再吹雞圍你
唔好講大陸
正係老母王國 成個公海版都係深藍po

上知乎咪得囉

小有大陸人真正既理性討論

信一半啦，有啲留言一睇就知係連登仔帶風向

睇都未睇就評論, 同廢老有咩分別

有冇可以講下其實上海個定位係點？
係咪都好似管廣州管到咁嚴？

we connect

推下高汁野先

高質

往死里打好正

頭幾個分析得幾好

呢個乜野網站黎, 海外既? 點會冇人刪, 一定係海外???

我是品蔥的早期用戶也是知乎的早期用戶。品蔥開始是由一群國內知乎用戶出走的IT大佬發起組建的，因此品蔥剛剛開始時的問題科學技術的居多，後來隨著用戶數知名度的增多，品蔥變成了牆外知乎的時政版，這是因為牆內知乎對該類話題的打壓讓有共同理念者無處發聲，因此他們在品蔥重新找到了自己的共鳴者，但話題與理念之爭也日益多元化，隨著共匪倒行逆施的做法加劇，越來越多的人傾向於暴力乃至分裂中共國。思想日益反共化，國內知識群體與海外華人用戶的爆增，使得共匪甚為擔憂，才決定對其痛下殺手。
刪除知乎翻到牆外是因為知乎黨媒化日益嚴重，大量水軍五毛用戶，以及刪帖的範圍日益擴大敏感詞搜索屏蔽。 1 知乎的這種變化使得其內容的質量與13年14年相比嚴重下滑，很多都是段子手。 2 知乎後來強制實名認證，而實名認證往往方便了網警隨時對網絡言論用戶進行調查打壓乃至於可能與社會信用評級相掛鉤，而知乎成立黨支部後更是讓人不寒而栗。 3 人的人格與思維都是多維立體的，政治政府與政策法規關係到每一個人的生活，沒人能夠不受其影響，對政治政府與政策法規的討論本是所有正常社會正常人的正常事，但是現在知乎已經大規模禁止對這些內容的提問與討論4 知乎日益環球時報人民日報化的趨勢與大量早期用戶的思想理念不符合，早期知乎用戶以金融科技高校人員居多，偏向支持社會的民主自由化。

713 光復上水行動

集合時間：下午3:30*
*請預早少少到，因可能塞車或改道，建議乘搭港鐵

起點：北區運動場籃球場
終點：上水花園第一號

衣著：黑衫長褲

注意事項：
1. 避免單獨行動，如遇有人生事，請各位拍片紀錄，如對方動粗，可以考慮行使公民拘捕權制服 (後果自負)，請向警察強調自己要即場報案，以免放生生事者

2. 呢次活動完全自發，沒有政黨參與及支持

3. 遊行期間方針為和理非，所有自發活動請等大會宣佈遊行結束後進行

消息發佈:
請留意本專頁 或
Telegram Channel:

D人係咪全部都住外國?
咁西利可以任意咁批評政治

同埋我睇到好多人掌握到既資訊甚至被我地香港人更清楚更詳盡
分析亦都好大局化

呢個網我記得之前無左一次

你覺得睇得大陸咁清嘅人會唔知點樣保護自己?

你個名真係改得冇錯

我睇咗好多篇，佢哋真係睇得好通透
一語中的
真係學到嘢

大陸網夠膽講呢啲嘢?

咩神仙網站黎 裡面全部係正常人
睇左好多中肯回覆
頭先仲見到有人問集精瓶幾時暴斃搞咁撚多野
真係睇到心都離一離為佢哋安全感到擔心

兒登仔都幾天真

你去廣州d公園仔望吓都有可能聽到d阿伯鬧政府

痴線最下面仲有welcome連登仔

最撚好笑嘅
泛民班傻鳩居然到今日還在幫住班中國大陸雙非蝗蟲支蛆，死不瞑目。

很多資訊

咩網？
每一個留言都起碼扣一百分

轉載，殘字。但講得幾好。

玉玺

什么是祖国？什么样的行为算是出卖祖国利益？祖国是谁的？如果是人民的，那么人民如何行使对国家的所有权？这就涉及到政治自由（投票权、司法独立）、言论自由（新闻自由、网络自由）等等人权，如果倒推回去，你什么权力都没有，这个国家如何能称之为“祖国”？难道就因为你祖先生活在这里？你根本无法选择自己的出生地，难道只因为你出生在哪里，你就要心甘情愿给这块土地上的独裁者统治不成？凡是反抗就是“出卖祖国利益”？这不是强盗逻辑嘛？ 所以现代国家的概念，源于人权、自然法概念，国家的权力是每个人让渡出来的，宪法是大家最大的公约，是以保护公民权益为准则的。

首先，我纠正一个观点，不是“中共消除了贫困人口”、不是“中共养活了我们”，而是我们10几亿普通老百姓辛辛苦苦工作让整个社会经济繁荣，是我们自己让我们脱贫，入住中南海的不管是共党还是国民党还是民进党，只要政府能不过度干涉自由市场经济，中国经济一样腾飞。
其次，能吃饭和找钱就是人权？ 那照这意思，共产党准许你吃吃喝拉撒睡就是人权？那跟猪有什么区别？我们提的人权是政治自由，言论自由、结社自由等基本人权。民主宪政是主权在民，你屁权力都没有这个国家如何能称之为“祖国”？你什么政治权力都没有你和奴隶有什么区别？

品蔥呢個網都有
佢地多數先贊同然後再求同存異
睇多啲會開始睇得出

習近平老母齊心都喺深圳住喇

你以為中國大陸人可以睇到CCTVB 嘅新聞？

呢個證明咗係fake news
輔狗同真狗唔係用同一個system嘅number
不過狗權過度膨脹已經係事實

而家都睇得架，只限廣東姐
呢十幾廿年cctvb一有敏感新聞就會插香港政府廣告架啦
不過近七八年係插得多咗好多
亞視執咗，原本亞視個位俾咗澳門個垃圾台，viu同雞寶就俾大陸ban咗

以前連頭條新聞都睇到
而家唔知仲有冇啦

viu比大陸ban咗？
我記得上年喺深圳仲收到嘅

唔好走出嚟影衰我哋班連登仔同後生

我行入廣州，我夠膽講揸的士嘅政治智慧都高過班民主黨/禮義廉。但你無法叫醒一個扮瞓嘅人。

所以先有反美是工作

其實大陸都有班識諗嘅人
點解唔睇咗先評論?

psuh

全部斬件，記得佔中嗰排六點半新聞係全部睇唔到，直到天氣報告先睇到

一直都話主流媒體係比三毛五毛發揮
真正大陸人都唔睇啦
持續將反抗信息傳輸入大陸 等佢地為未來抗爭做好準備
香港就乘亂堀起

大陸向來都好多心水清既人 而且學歷唔低添

算啦 我都有開po講 然後大家係只會比負皮 香港人講無用 要等大陸人自己講先有用

勝佢老母， 每個政策都一次又一次出賣港人，教育，民生，社會，法治。。。有邊一樣唔係一路倒退緊， 只係溫水煮蛙， 出去睇下 講普通話既小學生有幾多。。。屌佢老母

[member要設立粵語能力測試，合格可以加分[/member]

香港人性格就係咁

所以外國社評都寫 全球只有香港人咁大膽反抗 哩個係事實
亦因為我哋知我地一路都渣住中國既入水喉

熟讀香港歷史，政制與文化 加5分

又幾 make sense 喎D人

派系鬥爭係之前打貪官果陣已經反映到係存在

你未大啫

既得利益者佔社會超過一半，革命唔會出現，我地只能夠盡力推倒惡法

對於香港獨立的可能性，佢地有好理性既大局分析，
我覺得而家首要系
1獨立調查委員會(才有機會特赦義士)
2區選建制派佔少過50%(才有機會阻止惡法)
3真普選
要一步一步先行得到，
一步就完成既只有雜種下台／中共屈服美國

學習時間

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

可以咁講
只可以話我地出生地方係槍林彈雨既地方

入面有d文睇睇下 好似思路仲正常過藍絲廢老
睇到自己都有d唔知點咁

呢個網d 大陸人好撚高質

呢個連登巴打開嘅post
大家理性交流討論
唔似平時d 蝗 成日衝出黎柒

我都覺得唔知點咁 第一次接觸高質蝗
覺得自己好井底
但又好高興 原來大陸都有正常人
有智慧 中共洗唔到佢地腦

牆外先用五毛
牆內用槍

根本大陸人醒到仆街，只不過中共面前只能當狗

屌 禁錯左負皮 sorry

其實大陸人起碼7成都睇得透
但係好少人夠膽講
係咁講係咁唱衰香港分化兩地既
9成9都係水軍
中共最怕就係我地全國connect
到時候就唔係出坦克就可以解決既問題了

真心好理性
其實大陸人係醒既
睇六四就知
係大部份人比人洗腦姐

其實我覺得其一係要等多d大陸人明白我地做緊既野
比遊行人士明白 理解 唔係只係係大陸官媒所描述既咁 唔好下下係街到見到都鬧佢地/「妙」佢地搞到反效果 等佢地明白事實係點 知道當中既是非對錯 願意企我地呢邊 咁就愈多人對付中共 就愈令中共施壓

就算唔係即時有效都等多d人個腦開翻
終有一日呢粒種子會愈發愈大

其實我覺得教識佢地翻牆就好大機會覺醒

尖沙咀活動不妨多搞 向大陸人宣傳反共思想

梁啟智呢篇講，火燒大國嘅後欄，係細小地區自保嘅重要一環

其中三個重要元素係世界睇得見、兄弟拍住上、火燒佢後欄

如何阻擋武力鎮壓

品蔥係國外反共討論區黎

好心某啲人咪去搞亂檔啦
又用口語又回埋啲純情緒發洩留言
人地留言真係有料分析
要留言就尊重返人地規矩

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署